﻿---
title: Tweeëntwintigste Projectdag
date: 2017-10-03
---

## Dinsdag 3 oktober

- Vandaag was er geen hoorcollege dus ben ik met mijn groepje naar de mediatheek gegaan om te werken aan het project. Ik was aan de slag gegaan met de eind pdf waar ik alles in heb gezet wat we hebben gemaakt als groepje. We hebben alles afgekregen en hebben alles op N@tschool gezet.

![](screenshot_eindpdf.png)

